林鄭遜位對目前大局無益 應該搵個曹操級人馬挾住佢當佢係漢獻帝

但邊個至係飾演曹孟德既合適人選呢

唔得啦
做曹操個個一日內會被人夾上大陸

但如果全部市民一齊做曹操
就可以挾天子令諸侯